[連登論武] 請問各位巴絲何方高人？

這 post 只為各位習武之人/對武功有興趣者互相和平交流。
小弟只係一個對破壞人體好有興趣既人，並唔好打，知識相當有限，請各巴絲手下留情。

真武道其下 師承鄺啟源
九秒內可打出99拳，六年內實戰一千七次
未請教

何出此言？